胡錫進：中國究竟做錯了什麼？ 中國的罪行

1. 不尊重人權及自由,隨意行政拘留異見人士
1.1 不尊重宗教自由如佛教,基督教等
1.2 不尊重生命,視人命如草芥,對不同人士進行隨意的人身侵害
1.3 嚴重侵犯個人私穩, 無盡監控,人臉辨識技術,生物認證技術

3. 對他國進行滲透,意圖控制他國政府
3.1. 以經濟侵略方式,不停收購外國企業以取得企業控制權,在政府對華政策中取得優勢
3.2. 以一帶一路方式企圖吞併他國土地,以天文數字的借貸額令小國破產再奪取控制權
3.3. 以巨大的經濟誘因吸引他國企業投資中國,逼使跨國企業簽訂不平等條約
3.4. 以千人計劃為中心,對他國輸入人才,於各科技行業進行滲透工程,奪取成果
3.5. 以孔子學院為首,對他國國民進行思想改造工程,企圖以洗腦形式令他國國民歸順中國
3.6. 以投資為名,文化侵略為實,對他國影視業進行巨額投資,使劇本內容傾向中國

4. 不尊重國際機構所頒布的法律,規定. 決意在中南海劃出大批領地

諗到再加,以上各條足以世界各國開你波啦

冇
最主要係衰戇㞗

叫佢自己聽返尋日美國司法部長講野
講成粒鐘都未講完

睇下盟友係邊個（伊朗俄羅斯北韓）
就明美國點解要搞你

TLDR: 恐怖主義國家

答得太認真